Kilter Johann kes Maija erra annab sai taenpaewa Moissal kutsoto ja temma kats Obest erra müdot
Kerna Karl ostis 1 Obene 22 Rubla est Ehijerwe Andrus 40 Rubla est nie et 22 Rubla temma kunninga Massote est jaeb ja 40 Rubla sab temma Moissa wolla paelle. 
